（一人一個）香港少咗支那人，你有咩實際得益？

酒店超平又推香港人優惠，以前係岀面太夜要飛的返歸，依家直接一早卜定酒店過夜算。

啲名店同專櫃sales冇咁閪

條街無咁迫

真

聽少左蝗語，隻耳仔舒服曬
少咗支那人，條街少人咗又乾淨咗

火車有位坐

少好多垃圾

垃圾=支那人？

心境開朗咗

D sales man mark 人 now

both空氣都好左

行街舒暢左
以前去買野 想搵個sales問下都未必show你
而家 一百幾十蚊既貨都爭住sell你

無人周圍排泄

所有野嘅需求量下降，
細至巴士地鐵讓座，大至社會資源例如房屋
冇咁多人爭嘅情況下，已經係最大得益

聽多左廣東話, 人開朗左好多

心情開朗左 抑壓少左

無咁多藥房金鋪

無論外面世界風景幾靚，啲人幾nice都好，廣東話個份親切感都係取代唔到

以前去廣州會好珍惜, 因為當地俾北方支那語入侵
覺得港豬冇救, 連自己文化消失緊都唔心痛
而且又冇晒人情味, 但而家好似返左90年代嗰種較悠閒嘅日子

升左職

條街舒服左好多同埋好似乾淨左

條街乾淨晒唔洗咁污濁
又無乜支那人一路食煙一路拖喼
又唔會咁迫